林奠宣布撤回，對班狗既士氣係升定降呢？

升
降

可以繼續打人

冇影響，只要佢一日仲撐警，班狗只會愈黎愈惡

第六訴求

撤唔撤回唔關黑警事
唔成立獨立調查,佢地就唔會嘈

今晚繼續毆同濫捕

藍絲page屌緊林鄭

呢個係佢電視聲明最後一句：

呢句明顯係同香港警察講

狗唔會有被林奠出賣既感覺咩？

狗會覺得正呀 快d再推惡法 而家抖抖第日秋後算帳又有女屌

五大訴求 缺一不可

啲狗理得你咩

降
而家集中火力文宣， 講我哋成功左第一步， 下一步就係狗狗落獲做狗肉煲

佢哋自然無心戀戰。

白痴林鄭比左個好籌我地

一撚野. 中央要止暴制亂.
鬧差佬一樣要食幾棍打鳩你

集中攻擊話林奠下一步就到清算警隊